一到咗凌晨時分 就特別覺得寂寞空虛

但呢種寂寞空虛又靜又孤獨嘅感覺可以搞到好專注做嘢
呢種感覺好曖昧
所以好鍾意凌晨做嘢
但係真係好寂寞孤單
好凍，攬住我

不想活了。

不想活了

巴打，咁夜仲做緊咩

唉 陪我傾計

留個telegram 傾下計

寫鴨屎

好，想傾乜 聽日唔洗返工？

不了

衣家返緊工

ching 返咩，
我想搵兼職

人生冇意義了

agger,不想活了

兼職唔知喎

唉

唔通連個天都唔鍾意我呀

冇人鍾意我了

我都無

肚餓TIM

食M gay

附近冇

煮公仔麵喇

村屋?

咁都估到

唉 唔想洗